# Dreamwell

Dreamwell adalah aplikasi database yang dirancang untuk industri pengeboran minyak oleh Pertamina Hulu Energi. Aplikasi ini dibangun menggunakan .NET dan menyediakan solusi manajemen data yang efisien untuk operasional pengeboran minyak.

**Catatan: Aplikasi ini sedang dalam tahap pengembangan. Beberapa fitur mungkin belum sepenuhnya berfungsi dan masih dalam tahap penyempurnaan.**

## Fitur Utama

- **Manajemen Data Pengeboran**: Simpan dan kelola data pengeboran minyak dengan mudah dan aman.
- **Pelaporan dan Analisis**: Buat laporan terperinci dan analisis data untuk mendukung pengambilan keputusan.
- **Integrasi Alat Pengeboran**: Integrasikan dengan berbagai alat pengeboran untuk pengumpulan data otomatis.
- **Keamanan Tinggi**: Lindungi data sensitif dengan fitur keamanan tingkat tinggi.
- **Antarmuka Pengguna Intuitif**: Antarmuka yang ramah pengguna untuk memudahkan navigasi dan penggunaan.

## Instalasi

### Prasyarat

- .NET SDK versi 5.0 atau lebih baru
- SQL Server atau database kompatibel lainnya

### Langkah Instalasi

1. Clone repositori ini:
    ```bash
    git clone https://github.com/username/dreamwell.git
    ```
2. Masuk ke direktori aplikasi:
    ```bash
    cd dreamwell
    ```
3. Restore dependensi:
    ```bash
    dotnet restore
    ```
4. Konfigurasi database di `appsettings.json`:
    ```json
    "ConnectionStrings": {
        "DefaultConnection": "Server=your_server;Database=your_database;User Id=your_user;Password=your_password;"
    }
    ```
5. Update database:
    ```bash
    dotnet ef database update
    ```
6. Jalankan aplikasi:
    ```bash
    dotnet run
    ```

## Penggunaan

1. Buka aplikasi dan masuk dengan kredensial yang sesuai.
2. Tambahkan data pengeboran baru melalui antarmuka pengguna.
3. Gunakan fitur pelaporan untuk menganalisis data dan mendapatkan wawasan penting.
4. Kelola data pengeboran Anda dengan fitur pencarian dan filter yang canggih.

## Kontribusi

Kami menyambut kontribusi dari komunitas! Jika Anda ingin berkontribusi, silakan ikuti langkah berikut:

1. Fork repositori ini.
2. Buat branch fitur baru:
    ```bash
    git checkout -b fitur-anda
    ```
3. Commit perubahan Anda:
    ```bash
    git commit -m 'Menambahkan fitur baru'
    ```
4. Push ke branch:
    ```bash
    git push origin fitur-anda
    ```
5. Buat pull request.

## Lisensi

Dreamwell dilisensikan di bawah lisensi MIT. Lihat file [LICENSE](LICENSE) untuk informasi lebih lanjut.

## Kontak

Jika Anda memiliki pertanyaan atau saran, jangan ragu untuk menghubungi kami di [email@example.com](mailto:email@example.com).
